人生

人生，每年每日每秒，都要做大大小小不同形式的決定。有些令你飛黃騰達，有些令你喜極而泣；有些令你一落千丈，更有些令你欲哭無淚。選擇了便不能回頭，身後的人和事不再羈絆。

倘若回頭，見愁，是幸福；見喜，是人生。